兄弟爬山，唔好互。對付何妖，只需一招!

大家各有理念但只都係一個出發點，就係想香港好。

我見有人話le 度好多5毛，我唔知，但兄弟爬山各有各做，唔好係又唔係又，大家覺得點做有用就去做! 自己人打自己人無好處!!!!!!

另外希望大家都關心下上環中槍既義士，何老豆老母真係唔值得大家咁多注意力!!!! 唯一要做嘅就係寫信去律師公會投訴何妖!

請del post, 已經適當分類咗，唔該